有冇人一樣呢排下巴爆瘡

唔知係咪戴住個口罩焗住下巴生暗瘡生多左

我 不過好返了

一様

仲多左好多油滋粒

幾歲開始冇再生

前日

好返又再爆 成日戴口罩就係咁